[突發警已報]投訴五毛D wade#57705網上發佈兒童色情物品

原post
[突發]真小朋友幹大姐姐

LIHKG @ Android

香港警務處網頁>>電子報案室>>網上報案表格>>舉報科技罪案

嘩, 呢D一向重判

連狗肯交人未

幫幫手 貼埋link畀差佬

好波

lm先 返緊屋企

推

關狗屌你老母

關囝執到寶咁

關仔一小步, 港獨一大步

原來捉五毛係要靠警犬

Cp真係大罰嚟
不論咩原意
只要有散怖呢個動作都已經報得警

呢個icon真係好應景

警犬收錢唔使做嘢呀五毛Spurs Leonard?

比廢中打, 第一時間報警
本土派特式勇武

任何人發布兒童色情物品，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$2,000,000及監禁8年；或
(b)一經循簡易程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁3年。

勇武報警

以死相搏

借刀殺人

係電腦面前佢最勇武

抵佢有今日

支持警察嚴正執法

有警察幫手
勇武派什麼都不是

平時就叫人警犬黑警 但係有起事上黎 就追住人條撚含

唔係可以點
你打番去又係比人拉

犯法野緊係交比專業人士跟進

打錯字

佢舊username叫 屌緊黑警老婆

呢啲警察應份要做嘅，做得差唔使做?
二五蔣你俾人踢走啫
講啲嘢即刻同五毛一撚樣

關仔喺連登:
以死相搏, 出去示威記得勇武

關仔現實:
坐關愛座比廢中打, 即刻報警

del左 post了

連仔le d又咁快手

Post已鏟

證明連仔縱容五毛

冇晒事 d wade上黎開party with 關囝

佢唔鏟，佢都要俾人拉呀

我淨係知有條友出街柒到無啦啦比廢中打

連囝: 沒事兒 沒事兒

關狗散水啦

wade ching入黎笑鳩隻狗啦

連狗del post=縱容5毛
罷上連登了

連狗正仆街

開過嚟睇都好似有罪...

洗定屎忽先

關囝有冇backup呀

admin del jor post

上邊班人唔撚使護航啦

自己PO出嚟你想點護?俾關愛座HACK撚咗

CP Post has been deleted by admin.

any backup?

我cap咗圖

希望大家可以移師新登——關登

冇backup就冇證據了

你仲唔知關狗柒咩?
佢報警咪報警囉, 無啦啦開post話投訴
而家連仔收到投訴刪左post

backuped

條友真係痴撚線

刪左po 原po係咩?

如果admin刪咗po係咪就算報咗警都冇用?

佩服

咁你咪犯法

關狗投訴都係想連仔做野姐
唔通佢想開post攞彩?

咁都護航, 五毛連CP都支持

依家D on9仔犯法都咁撚大聲

冇左post

唔震乳 ching cap左圖
係咪報得警?

傻尻 有backup㗎

關蛇有backup就ok

沒事兒 沒事兒 散水 冇野睇

有冇讀law巴打講下

ON撚9 好post 唔post 走去post 兒童色情

你backup 咪拉得囉
藏有都係犯法

笑死
一日到黑係連登叫春既革命家

咁習近平都mon實左時事台

Backup原post個post,唔係
backup幅圖啊

有埋專責部門睇到實

咁你叫關狗報多次警囉

backup圖

咁樓主有backup算唔算藏有?

你覺得呢？

關仔做咩散佈cp？

上面唔刪link咁勇

會有幾多人逐隻字打去search個網

Blur咗條link先啦

唔敢quote關蛇張圖
佢張圖有link 算唔算係發佈兒童色情？

關sir你cap圖有條`cp link就唔係發佈咩?

好呀，同D wade攬炒

佢張CAP圖有cp link

ok

啱啦關仔一齊入去坐牢啦

關囝都散播埋 叻囝

唔敢quote
等陣有人用我個quote搵到cp 就仆街

dwade直接出link
同關蛇po 圖出link
有咩分別
咪又係發佈兒童色情

笑撚死我
關狗散播cp
搵人報警拉埋佢啦

樓豬

上面邊個有份quote全部

係
雖然係間接左d
不過其他人可以靠打字入去睇
所以應該都算發佈

醒目仔嚟 明明就佢入去坐，家下就可能同佢一齊入去，咁算唔算相愛相殺

d wade 呢步棋行得好遠

樣似豬 原來腦都係

可能關sir以為貼喺度=報左警

樣似
直頭係喎

局中局
計中計
五毛好波

404 ERROR 喎清

點證明？

仆街我都quote咗

扑街,關sir整個超級地雷出黎攬炒

關sir你cap完圖拎去報警就話姐
而家你cap完post返出黎都係散佈cp喎

話唔定佢套ip係中南海

上面quote果班都要坐

報警報得咁柒都算第一次見

屌 啱啱先見到樓主貼咗條link
本身見到個原post俾連仔刪咗唔知咩事

佢邊有你咁醒目諗到咁多野呀

D wade就係佈局裝關sir彈弓

好彩冇quote

fbi

哇 打完關囝張圖條link見到張cp
好不安

今次個位樓主真係玩大左

連狗del呢個post睇下邊個接炸彈

睇下有冇人cap關蛇張cap圖

連仔又同班五毛夾計逼害港獨派user

有無人cap完關sir張圖報警再刪相?
咁樣應該無罪

睇五毛仆街真開心

係就報FBI啦，報支港公安有撚用咩

咁關sir平時比人打都係報香港警察, 慣左手勢

痴撚線地雷

任何人發布或安排發布廣告宣傳品，而該廣告宣傳品所傳遞的訊息是某人發布、已經發布或有意發布兒童色情物品或該廣告宣傳品相當可能會被理解為傳遞該項訊息，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處罰款$2,000,000及監禁8年；或
(b)一經循簡易程序定罪，可處罰款$1,000,000及監禁3年。

連囝比機會關蛇入去同天琦交流心得

刪咗post cp都夠膽放上黎, 真係痴線

留名

連囝唔刪呢個post 想推關sir上路

一物治一物

連囝聯同五毛逼害關蛇

喂關狗
你自首好wo
人地放cp link你就報警
你自己cap圖放cp又唔自首？
扮傻有用咩垃圾
雙重標準狗

樓主喺網上發佈兒童色情物品 有冇人報警？

兩大棋王 計中計中計
好睇過死亡筆記

巴打

留名一身蟻

D wade post就唔見啦 關sir就比左條link出黎

關sir上面張圖有cp link

連囝聯同dwade陷害關囝

樂極生悲

波台真係特別多on9仔
on9當有趣

未睇侵侵捉棋，睇住呢場先都覺得好精彩

以為叫緊我

笑死

波台大把人入左冊, 關sir入去坐可以捉毛

你問上面豬蛇啦, 佢喺入面

廢撚到

即刻等我報警先
散播cp
關狗你都有今日
你既行為同D wade冇分別
咁理直氣壯
到自己個時就淆？
已經打左email

牙關

肥仔學人坐關愛座坐到俾人叉頸

樓主喺網上發佈兒童色情物品

連狗:沒事兒沒事兒

Lm跟進

多謝關囝share比我地睇，唔係你po我地都睇唔到

2和b都要入去坐

GOOGLE 快取

d wade今次收皮了

監獄都有好多藍絲同五毛俾佢捉

b仔做咩quote圖

2&B 入去坐了
得閒入煙比你

豬蛇喺入面照住我細佬

拉多2件👮🏻

仆街，cap左圖

真係以死相博
唔笑了唔笑了

勇武過港獨

bye

成個post得班死5毛圍爐

關蛇做乜咁睇唔開

預咗十碌八碌係咁解

攬抄

證明反關sir最後都不得善終

唔敢笑了

警已報
成班傻仔

睇人仆街最開心

相信今次係學獨聯最壯烈嘅行動
攬炒係現實收五毛皮

先唔講五毛唔五毛
單從散播cp來講
我就睇唔出佢行為同d wade有乜分別？

關SIR犧牲自己捉五毛好能偉大下

電子報案室

關愛座hunter #47359

咁撚柒都夠膽出post講

連狗刪左post

五毛都有人護，連登果然多00後細蚊仔

釣咗咁多人

舉報左關sir了
thx樓主

我想講舉報市民犯法
仲要呢D嚴重罪行係市民既義務
唔好講到係靠警察
警察黑暗唔代表市民唔可以履行義務

呢個post同果個都冇分別
一樣有人post link

X2

五毛講緊關仔？

Ho ball

關蛇咁偉大，諗唔到反佢嘅理由

捉人字蝨不嬲五毛專長

睇開啲啦師兄

不過同D五毛隊講黎哂氣
希望可以正視聽被各大巴絲打知

兒登係咁，將就下

關sir 潛左水

咁關sir自己都犯法, 點解唔自首?

冇人護五毛
只係有人指五毛犯罪
罪証係放cp link
但佢自己指責完人放cp link
自己又用另一方式放番條link出來
咁同d wade有乜分別先

Admin直接鎖佢ip啦

00支那後又贏

冇計，太多細路仔充斥住

樓主點知係cp黎

幫關蛇推post送dwade入去

關囝廿八歲仲咁廢青

多得恐怖, 班五毛護主心切

Diu, 嬲

推，五毛

唔係關sir教路都唔知點樣上網舉報關sir

幫手推

thx 關sir!

關愛座hunter#47359網上發佈兒童色情物品

夜子清報左警？

關sir頭先唔係扮傻仔推post咩

一個 post 就引晒班五毛出嚟

關ching放心，我會幫你繼續捉毛

睇住cc台

潛左啦

五毛好鐘意用非黑即白手法攻擊人

訓唔訓得著呀關囝

x2

講得好啱呀
所以見到呢到咁多位巴打都好踴躍舉報關蛇

我入黎睇關囝條5毛點仆街

咁多位記者你地好啊

你地清返啲花生殼先好走

(2)就本條例而言，如任何人不論是否為了得到任何形式的報酬而 ——
(a)將兒童色情物品分發、轉傳、出售、出租、交給或出借予另一人；或...
該人即屬發布兒童色情物品。

分發 (distribute)包括透過任何電子傳遞方式令訊息、資料或數據可供取用

所以樓下唔好再放link/cache/cap screen等等上黎啦

如果呢啲POST換個人開 會唔會釣到咁多

佢嚇到瀨屎啦 比廢中cool下頸都驚到去報警

D wade食屎啦

好咯 d wade入到去唔怕悶咯 咁咪皆大歡喜

五毛D Wade molamola

遲左入黎

推到關狗仆街

佢應該驚到仆街

屌好不安 竟然發放兒童色情刊物 對個細路日後成長好大陰影 同埋應該要重判 加強阻嚇力
記者朋友 我叫藍寶半全場

乜關囝平時咁早訓嫁咩？

搵緊律師傾緊可以點搞

post完cp就潛, 唔通j緊?

d wade條柒頭平時都好搶口
依家潛到地核

五毛狗係咁湧入黎

咁多人幫手推POST

咪再推喇

應該會少o的

邊個再推就係5毛

留意到全部都係波台5毛狗

我都檢舉咗佢， 好on9,自掘墳墓

做緊正義嘢，怕乜人報警！
關蛇以死相搏，他日烈士記念碑會有你

個po冇咗？

thx for sharing

delete d

樓主咁開po講都實del 架啦

一大班五毛推post

仲有波台/動漫台垃圾都有, 動員能力驚人

關sir陷連仔於不義
佢開post投訴
連仔唔del就屌佢唔做野
del左就屌佢del post護五毛

慘

多人到呢

有冇人講下張圖係點？

一開張圖原來唔係cp
Super!打和

邊個敢講

你唔係諗住DELETE個POST就會忘RECORD掛

D_Wade係唔係大佬? 佢畀人拉左可能成班細會冇糧出

攬炒啦 兩邊都放晒成條link俾人睇

咁又會唔會樓豬係五毛
一開成班幫推

連仔唔del post都引唔到關sir貼cap圖

molamola

唔撚怪得即刻吹行曬雞啦

BTW JR係咪諗緊請唔請律師好

條LINK死埋 有無人UP下張圖係點樣

#106張圖有條link 可能就係樓主所講嘅CP圖

唔好推啦

好多5毛入黎幫手分散注意

諗諗吓，五毛真係唔撚用腦

cp都可以擺上網 重要share

香港司法制度真係每況愈下，竟然咁都唔洗上身

關sir好正義好撚勇武獨派又贏
請受小弟一拜

Btw 關sir點解咁冇骨氣要搵黑警幫手呀, 你呢啲咁嘅垃圾都冇份交稅㗎啦

講到你交好撚多咁

邊位?

唉 ADMIN會唔會刪文了事?

404 not found
五毛可以收隊問上頭攞獎金

十幾頁都係同一班人講同一啲野

樓主係自己post發佈左link，唔好以為用圖片顯示條link就冇事

痴線
邊個up圖網唔會即刻del cp
仲同你keep?

關sir好波 製造笑點

CP圖條link好似都摺咗

...都話條LINK死埋

🥜

關sir咁多cap圖你放心啦

一定要搞到五毛d wade 收皮

就係有條女係個大陸直播app含個細路條啫啫仔，個細路係熟睡中
但唔知點解我睇到扯哂旗

原圖冇左 手打link 入唔到

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

條女如何

要原圖問關sir 佢下載左

以前睇過 冇野睇

關sir偷偷下載兒童色情唔洗你教

佢讀nursing可能自己有收藏開其他

d wade捉緊好大盤棋

普通大陸雞樣
唔怪得咁多人鍾意睇cp，真係幾吸引

有啲擔心咁信任佢嘅細蚊仔

關SIR 呢鋪同五毛打返個和！

五毛唔撚使護航啦

自己PO出嚟你想點護?俾d wade hack撚咗

真係會判刑架? 咁原樓主咪好驚

屌嬲

有冇人有原片

關sir 打草驚蛇
靜靜雞告佢咪算

連狗del咗post當無事發生

ching係咪依家鬆一口氣，吻返岩岩瀨既屎？

你都無事了，多謝咁多位手足啦

好快就知D wade 呢條5毛係咩人

我討厭政治，總之快搞到小朋友就係唔啱啱

依家都知啦
上面幾多人幫佢護航

知真人係咩人，等上報紙

個原post入面真係有cp?

無得睇佢盲撐占屎

同問，冇圖冇真相，屌嬲

關囝有backup

有冇咁撚多五毛
支持攬炒

我就睇唔出五毛d wade貼既cp link
同關狗貼既cp link有乜分別
點解可以雙重標準得咁緊要
關狗有特權？

這裡是關登，這裡有力量

係要孌童人渣受到懲罰

高鐵出軌連人帶車埋咗佢一樣變冇事

關蛇

屌你老母關登
笑到仆街

你都係收返皮啦 過街老鼠

有冇清講下咩事 冇追post

個post無咗

我報左警
話埋關蛇係港獨
Cap晒佢平時出post要港獨既資料比警察

拉佢老母臭

成堆五毛出嚟護短

由頭到尾無人幫過d wade講野
幾時變左反關sir=五毛

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

成班波台狗

五毛狗唔好衝出嚟柒啦 冇問題嘅圖又點會被del呢

不嬲都係咁

件事最新情況係點啊，d wade比人拉左未

D Wade同班五毛狗，你们还有党，亲

一個post炸晒啲弱智關孩出黎

關狗

以死相博

連仔del咗post都告得入

其實我睇咁耐
根本冇人護個五毛d wade
但關狗做貼cp link就罪証確鑿
既然關狗可以指責五毛貼cp link
依加佢自己貼cp link
比人指責
又變護短？
乜野logic來

陰公囉
散布CP讀完NURSING分分鐘都冇得做

支持關蛇

係咁講同一埋野做乜鳩

推撚到佢仆街冚家鏟

FBI

講緊D Wade

成堆低質垃圾五毛係到
咁低質素你哋月薪有冇九千？

[ 狂 賀 ]五 毛 D wade 已 bam

LIHKG @ Android

關蛇拉琴好撚型

狂賀D Wade已被bam
條仆街等坐花廳心驚驚
拍拍拍～～

關sir一人之力對抗全連登五毛同波台狗